沒有三大，只有兩大

ust poly city應該自立為「五大」

樓主想入UST但係入唔到？